支那人真係蠢唔係扮

但係人地有錢

安慰劑
到時雞雞都病埋
無食物會點
植物咁冬產量如何

香港都搶米啦，以前都搶過板藍根，驚咩都唔會冧咁多啦

智力無價

一支二萬幾

聚埋一齊飲 冇病都變有病

支持呀 唔好話佢地 支那就係需要呢d人才

等待付款wo...

taobao搵唔到間店既?
再搵埋雙黃連口服液都無人賣

恐慌之下乜都試，唔係蠢
蠢係以為政府做乜都係愛國、為佢地好

有線都報了